<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<simplicite xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="http://www.simplicite.fr/base" xsi:schemaLocation="http://www.simplicite.fr/base https://www.simplicite.io/resources/schemas/base.xsd">
<object>
	<name>SaiApplicationExample</name>
	<action>upsert</action>
	<data>
		<saiSaeTitle><![CDATA[Gestion de Stock et Approvisionnement]]></saiSaeTitle>
		<saiSaeSummary><![CDATA[Solution logistique complète pour entrepôts et distribution. Gestion des articles, emplacements, mouvements de stock, inventaires et alertes de réapprovisionnement. Intégration fournisseurs avec bons de commande, réceptions et contrôle qualité. Optimisation des niveaux de stock avec prévisions.]]></saiSaeSummary>
		<saiSaePrompt><![CDATA[Prompt optimisé pour une application de 'Gestion de Stock et Approvisionnement']]></saiSaePrompt>
		<saiSaeTitleEnglish><![CDATA[Inventory & Procurement Management]]></saiSaeTitleEnglish>
		<saiSaeSummaryEnglish><![CDATA[Complete logistics solution for warehouses and distribution. Item management, locations, stock movements, inventories and replenishment alerts. Supplier integration with purchase orders, receipts and quality control. Stock level optimization with forecasting.]]></saiSaeSummaryEnglish>
		<saiSaePromptEnglish><![CDATA[Optimized prompt for an "Inventory & Procurement Management" application]]></saiSaePromptEnglish>
	</data>
</object>
<object>
	<name>SaiApplicationExample</name>
	<action>upsert</action>
	<data>
		<saiSaeTitle><![CDATA[Extranet Client et Suivi de Dossiers]]></saiSaeTitle>
		<saiSaeSummary><![CDATA[Plateforme collaborative pour partager l'avancement des projets avec les clients. Gestion des dossiers, documents partagés, workflows de validation, et notifications automatiques. Accès sécurisé par client avec historique complet des échanges et livrables. Idéal pour cabinets de conseil, bureaux d'études ou prestataires de services.]]></saiSaeSummary>
		<saiSaePrompt><![CDATA[Prompt optimisé pour une application d' 'Extranet Client et Suivi de Dossiers']]></saiSaePrompt>
		<saiSaeTitleEnglish><![CDATA[Client Extranet & Case Management]]></saiSaeTitleEnglish>
		<saiSaeSummaryEnglish><![CDATA[Collaborative platform to share project progress with clients. Case management, shared documents, validation workflows, and automatic notifications. Secure client access with complete history of exchanges and deliverables. Ideal for consulting firms, design offices, or service providers.]]></saiSaeSummaryEnglish>
		<saiSaePromptEnglish><![CDATA[Optimized prompt for a "Client Extranet & Case Management" application]]></saiSaePromptEnglish>
	</data>
</object>
<object>
	<name>SaiApplicationExample</name>
	<action>upsert</action>
	<data>
		<saiSaeTitle><![CDATA[Gestion de Flotte de Véhicules]]></saiSaeTitle>
		<saiSaeSummary><![CDATA[Application de supervision de parc automobile avec suivi en temps réel. Gestion des véhicules, conducteurs, planning d'affectation, maintenance préventive et curative, consommation carburant, et alertes automatiques. Tableaux de bord avec indicateurs de performance et coûts d'exploitation.]]></saiSaeSummary>
		<saiSaePrompt><![CDATA[Prompt optimisé pour une application de 'Gestion de Flotte de Véhicules']]></saiSaePrompt>
		<saiSaeTitleEnglish><![CDATA[Fleet Management System]]></saiSaeTitleEnglish>
		<saiSaeSummaryEnglish><![CDATA[Vehicle fleet supervision application with real-time tracking. Vehicle and driver management, assignment scheduling, preventive and corrective maintenance, fuel consumption, and automatic alerts. Dashboard with performance indicators and operating costs.]]></saiSaeSummaryEnglish>
		<saiSaePromptEnglish><![CDATA[Optimized prompt for a "Fleet Management System" application]]></saiSaePromptEnglish>
	</data>
</object>
<object>
	<name>SaiApplicationExample</name>
	<action>upsert</action>
	<data>
		<saiSaeTitle><![CDATA[Gestion de Projets et Facturation]]></saiSaeTitle>
		<saiSaeSummary><![CDATA[Plateforme intégrée pour entreprises de services et conseil. Comprend la gestion des projets, affectation des ressources, suivi du temps passé, jalons et livrables. Module de facturation avec gestion des prestations, notes de frais, et suivi de rentabilité par projet et client.]]></saiSaeSummary>
		<saiSaePrompt><![CDATA[Prompt optimisé pour une application de 'Gestion de Projets et Facturation']]></saiSaePrompt>
		<saiSaeTitleEnglish><![CDATA[Project Management & Billing]]></saiSaeTitleEnglish>
		<saiSaeSummaryEnglish><![CDATA[Integrated platform for service and consulting companies. Includes project management, resource allocation, time tracking, milestones and deliverables. Billing module with service management, expense reports, and profitability tracking per project and client.]]></saiSaeSummaryEnglish>
		<saiSaePromptEnglish><![CDATA[Optimized prompt for a "Project Management & Billing" application]]></saiSaePromptEnglish>
	</data>
</object>
<object>
	<name>SaiApplicationExample</name>
	<action>upsert</action>
	<data>
		<saiSaeTitle><![CDATA[Maintenance Industrielle et Planification]]></saiSaeTitle>
		<saiSaeSummary><![CDATA[Solution complète de GMAO (Gestion de Maintenance Assistée par Ordinateur) pour équipements industriels. Planification préventive, bons d'intervention, gestion des pièces détachées, historique des pannes et coûts de maintenance. Optimisation de la disponibilité des machines avec alertes et tableaux de bord techniques.]]></saiSaeSummary>
		<saiSaePrompt><![CDATA[Prompt optimisé pour une application de 'Maintenance Industrielle et Planification']]></saiSaePrompt>
		<saiSaeTitleEnglish><![CDATA[Industrial Maintenance & Planning]]></saiSaeTitleEnglish>
		<saiSaeSummaryEnglish><![CDATA[Complete CMMS (Computerized Maintenance Management System) solution for industrial equipment. Preventive planning, work orders, spare parts management, breakdown history and maintenance costs. Machine availability optimization with alerts and technical dashboards.]]></saiSaeSummaryEnglish>
		<saiSaePromptEnglish><![CDATA[Optimized prompt for an "Industrial Maintenance & Planning" application]]></saiSaePromptEnglish>
	</data>
</object>
</simplicite>
